到底721上環有冇放過水炮？

當晚靈魂出竅，幻覺見到塊地濕晒，然後啲人準備跪低晒嘅陣式，跟住好快就有人出散水炮叫啲啲人走跟住啲人就走晒，咁到底之前有冇出過?

有....我行到修頓個陣係公廁射過水炮....
差啲射爆左個尿兜......